送盆栽

小弟想214送盆栽，要真野唔要膠，可繼續養大佢，有冇D咩推介花店

送多肉植物啦

新世紀廣場對面

多肉多數都係膠

邊條街

下 乜膠？

塑膠造
邊間有真野多肉?

下 塑膠造 ？

出下街啦 花墟囉

你up 咩9

事撚但啦
你都膠到貼地啦

唔好講仲有咩推介花店